 어쩐일이야?
출근하는 길에 얼굴보고 갈려고. 어제 무슨일 있었어?
아니. 그냥 좀.
자기 보고 싶었는데. 무슨 일인지 내가 알면 안돼?
나중에. 가. 나도 바로 준비해서 홈쇼핑 들어가봐야돼.
그래. 이따 통화해.
 일부러 그거땜에 왔어?
궁금하기도 하고 무슨일있나 걱정도 되고. 보고싶기도 하고.
그렇게 뭐든지 다 알아야돼? 설마 핸드폰 비밀번호까지 주고 받아야 사랑하는거라고 믿는건 아니겠지? 요즘 애인들끼리 그런거 몽땅 다 털어 나눠야만 사랑이라고 믿는 멍청한것들이 있는 모양인데, 그 치명적 결과에 대해 설마 모르는건 아니겠지? 그럼 더이상 꼬치꼬치 묻는거 하지말아줘. 앞으로도. 무슨 일이든.
 충분히 알아 들었어. 언제든 말하고 싶을때 해. 하기싫음 안해도 되고.  간다. 
